噴香水噴係咩位先啱？

噴開手腕+耳背
上網睇 又話噴肚臍
但唔係唔可以噴多3個位咩

屎眼

噴J

口

腳板底

腰背

同 太陽穴

認真答 手腕 頸 膝頭 總知發熱地方
同埋氣味係由低上去

肚臍

噴落龜頭度

膝頭著長褲嘅話都得？

噴完喺手腕就hi啲落頸同耳背，但好似無乜味咁

之前做過某牌子化妝品 個training話噴腳板底

但好似話一hi啲香水會破壞佢啲香體分子 會散得快啲 所以我都唔會掂佢或者捽 直接噴落想噴嘅地方

氣味由低升上去嘅概念？

膝頭邊到會發燒
噴二頭肌 手腕 頸

死囉唔怪得 我手腕完仲要兩邊喺度互捽先再周圍hi，唔怪得成日好似無味咁

但直接噴又驚太濃陣味會好俗

下面

咁係你支香水有問題

點解唔可以

我噴頭髮 同洗頭水好香原理一樣

第一次買唔識，嗰時喺莎莎試咗幾支都麻目晒

頭髮、胸口位、手臂

腳板底？你對腳臭噴完香水仲臭